大家準備好聽日831又嚟多次流水式集會未啊？

宗教集會唔需要比狗批准，我哋只係流水式集會，所以絕對冇犯到法

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

去